［Twitter 要人］早前辭去監警會委任嘅國際專家係Twitter 宣布會發表一份佢嘅版本嘅監警報告

專家唔止辭去委任
仲幫我哋發聲
而家仲義務幫我哋製作新嘅監警報告
大家真係要多謝佢哋心意呀

仲要6月9前有得睇!

推 專家好好人

反擊藍警會

g持

奪回話語權

得822個like，小到呢

大家快like
佢1984 個post 過一萬like 架

推

推呀，做任務

Push

睇個abstract
似乎唔係監警報告
反而係研究抗爭嘅dynamics同示威者點解會激進化喎

仲唔入去多謝佢？

咁應該都會force on 612 721 831 警暴問題？

係
小心炒車
到時一定兩邊都講 唔會正係focus警暴

估唔到有份原版, 真係要拭目以待

up

只要夠客觀，都一定好過監狗會嗰份

咁都好呀
最緊要係事實就得

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：
湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推
Twitter

高級撚狗

Twitter要全力做

好有heart

大推！

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

快手過港共好多倍

入去講多謝啦
人地算唔話得啦

推番上立場同蘋果

佢真係好有心

戰線手足快幫拖

幫手推

岩我地要嘅係真相 只有共產黨先會只講立場

太監警會

幫手推 全世界國際戰線準備
嬲完就要做野 唔做野人地點幫你都無用

立場出左新聞

好波

仲要專登揀69公開

就嚟2千like

外媒紛紛報導，Twitter最少一人負責rt幾個po：

相信大家都睇咗監警會份大話報告，唔止我哋睇得出個問題，國際都睇得到，前監警會國際專家小組成員clifford stott都忍唔住要出聲！
港共繼續自欺欺人，我哋一齊話比全世界知香港已無法治，一國兩制死咗好耐。

G phone

由於實在太大迴響留意到Twitter bot 特別加開Task3緊急突發任務！全部放監警會單嘢！入去幫手推！

Task1Task2都唔好放過要推埋佢呀

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Credit：
Twitter 監警會報告謊話連篇令國際震驚 ！人神共憤！

樓主方唔方便pin

Push!!!

pish

推推推

1984 post 萬一like 了

反擊呀

push

527 歸隊

係事實就得，唔 一定要偏邊一邊。
btw 扁文裏面元朗串錯字。

Good

有手足同佢講左
佢都覆左thx

入去say thanks

不勝感激

日本動畫導演「水島努」公開支持香港民主自由，而家俾5毛攻擊緊

日本戰線都要幫拖呀

Push!!!! Twitter front!

咩炒唔炒車
獨立調查就係兩邊都會講

Clifford另外有幫監警會整份報告（應該係佢退出之前），比較海外國家響示威時候嘅警察辨認同埋示威者蒙面規例

利申未睇

推！

留名

twitter戰線要人

客觀報告要推

示威者激進咗係客觀事實

如果份報告太中立 我哋騎劫+解釋就得

一間做嘢

已做
大家加油

勁

支持

我就睇下佢寫弓到D 乜！

調查權都佢，佢識寫D 乜呀

3千like 衝呀

一齊入twitter多謝人,retweet

推！！！！！

良心有信譽專家
義務無錢都要將事實反映
誠信十足 香港暴政有錢都買唔到

等睇口交部又支那內政說三道四

激進左係事實
而警暴同執法不公正正係催化激進行為嘅主要原因
所以正正常常分析激進化一定會講埋警暴，唔通好似太監會份報告咁賴曬示威者

Push.

推呀入去

國際線要人

Inlcuding in Yuen Long where protesters were violently attacked by large groups thought to be associated with local triads.

Yuen Long where protesters were violently attacked
呢句已經有問題
當時元朗班友唔知邊到收風話示威者會入元朗
之後就發展到亂打人
當中有幾多係示威者呀?
你最多咪話嗰啲係港島示威完返元朗屋企嘅人

Tui

retweeted

有骨氣

Push 香港的真相

真係英雄，擺明落你港共正苦面，快上twitter 多謝人

人哋義務㗎，大家落力啲分享出去

不如學識打字先？

Pishhhhh

做晒了 推呀

多謝

Bump

專家

好人一生平安
會唔會比人打壓

之前我地份警察濫權報告 就係最客觀公正嘅香港真相

推！！！twitter 大軍全面進場

巴打我發現用#洗埋china同#beijing, 啲五毛會特別努力用風景食物相去洗好似驚左呢啲tag

【撐警報告】監警會前海外專家指報告不符國際準則：只是將香港推向一國一制的政治宣傳

幫手rt

Twitter 要人

再推

Retweet 推comment

全部人入去比like & rt

睇定d先 唔好跟車太貼
之前唔係話班國際專家都被踢爆專做開洗白工程咩
公佈左睇下乜料先推啦

正呀

會唔會同香港嗰份差唔多

不過多謝人先

Pishhhhh again

睇到份野先講啦...
真係對IPCC好失望

做得好!! 仲特登揀6月9號出

來吧

堅呀

做得好！

推呀

要對我哋做緊嘅嘢堅持緊嘅立場有信心

國際手足好

見到abstract話721比人打嗰啲係protestors, 唔係應該係加埋civilians先啱？

點都要like and give thanks

推, retweet & like

我哋要個事實
無expect過個鬼佬會偏幫我地

5千like

未必如你所想申張正義，但關注左先。

利害國戰狼出嚟

唔好跟車太貼
一陣出黎既野同預期唔同
又會輸打贏要

推呀！！

RT唔夠，可以就加幾句說話，加hashtag，加@各國政府、議會、議員、政客同傳媒

專家辭咗職都幫香港

go there like and retweet!

twitter戰線go

希望唔會令我哋失望
不過都要去多謝佢，佢自發寫報告應冇錢收

RT RT RT

721 831 101 1111

哇屌有𥌓光

佢辭去左，即係唔係監警會嘅人，咁係咪可以有獨立嘅調查權
但係到時又會唔會俾人話係外國干預？

Retweet

7千like

有4個呀sir 負評

推入去LIKE

發覺twitter已經有堆人係咁屌人齋like齋rt係冇撚用
想人加入twitter戰線都難

冇成本點解唔做

梗有一班自以為做得好多嘅，唔gur你班蛋散齋rt齋like就當做咗嘢

有冇得課金 想課

721 831 101 1111 1112 1117 1118

大家記住RT & comment

而且係一個形成習慣的方式, 每日like & rt, 然後開始再行前一步寫comment, 之前加入開POST。
冇野可以一步登天, 雖然進步可能好緩慢, 但總比停在原地好。

cant agger more
同埋冇咩可能100%做晒twitter軍師
有咩問題咪慢慢教，下下屌鳩人邊有人入坑？

連登幾十萬會員但打twitter國際線得幾百人

幫手Twitter

twi左 未
手足歸位

必須要幫推 同埋分享

推到上香港頭條

平日唔做任都唔緊要，今次外國幫我地幫到出晒面

麻煩大家用5mins twitter 多謝人地

Like爆佢

真係算係咁

唔敢用英文都用中文twitter, 最緊要有心

Pish

liked n retweeted

現時 8.5k like, 快D推上去！

推先先

淋奠捉蟲

我都好想佢會出一份好中立客觀科學嘅報告.

但個人都係擔心會唔會都係中共把戲？
做到好似大家都期待佢份中立Report，
但到頭來都係垃圾report 2.0.

所以，等report出咗再算。

做野～！

專家出左新post 抽張建忠水
張建忠話批評監警會報告嘅人係惡意
所以佢話自己嘅靈魂係善良
仲叫上帝唔好誤會佢

推一下

準備一萬like

一萬like
比d掌聲自己

正呀喂

Twitter 要人！

don’t ff too much

For clarity. My report on the protests in Hong Kong is an academic study NOT an 'alternative' to the IPCC Report. As the title indicates it will provide an empirical & theoretical analysis of the evolving social psychological dynamics of the protest movement from June to August.

Of course our academic analysis will have relevance to debates in Hong Kong, but it is in report form and should not be seen as a fully comprehensive or peer reviewed account of what did or did not happen behaviourally during the protest themselves.

唔會實係幫我地發聲咁誇張。如果份嘢真係好學術性嘅話，對我地而言作用好有限。

bump

Solomon Yue: It’s time to SIR THIS WAY!

支畜三十六計果D會否行暗殺,控嚇呢?